Jak se maš ?
Mám se dobře !
Zitra mám dobrt v 10 hodin a potom budu hrat binbong v 11:30 hodin . a pak budu budu čekat moje kamarády se divat na film v 17:00 hodin .
A potom půjdeme do krub tancovat a poslochat hudbu v 23:00 hodin .
V 1:00 hodin půjedeme do hospody spat v postelé .
Asi zitra budu hezky den !
Sin
